有無人經歷過某d事後成個人唔同晒,人生大逆轉?

如band3仔,失戀,老豆老母病,爆seend入到hku。

如肥仔,肥妹比人笑或失戀,攪到去節食,狂操肌,變到唔同晒?

乖仔但媾唔到女,之後變mk係咁食女,成個鴨王咁

明明病到得返半條命 打j之後充滿活力 好似後生咗十年

呢個真 有圖

失戀再呀媽生cancer

有日去參觀博物館，比隻不知名蜘蛛咬親，從此改變一生...